見到法國90後愈來愈多去深圳消費 有感而法

首先想知大陸特別深圳有咩飲食推介可以youtube 睇 西dorsi

入正題

本人久唔久都會番下深圳食野
原因如下

食店食物多選擇

有D氣派 面門靚既大鋪 通常D侍應都唔會好似死老豆咁 塊面西下西下

唔洗係唔係都排餐死 就算D好多人食既鋪頭 大部分你DL定 wechat之類既book位app 未去到可以拿定位 過關book 過完關差唔多入得

多數地方環境座位大 坐得舒服( 哩樣係最撚重要) 唔洗搭檯迫對面聽自己或者聽對面格雜左右既心聲

消費相對香港低好多 特別係食麻辣火鍋之類既野 你上面幾個人食人均一舊既野香港起碼3,4,5倍價錢先食到 ( 當然貴野都有) 仲有一D十幾廿蚊一碗十幾粒既淨水餃 好食又底食

唱K 本人去開果D香港一兩粒鍾人頭價每位8,90$ 走唔甩, 大陸中午開始唱夠7粒鐘係成間豪華房 2-300呎 可能先係舊零水 平均你4個人去每人30$ 唱7粒鐘

dup骨 3舊零水係個場沖涼食飯睇電影做gym 督波甚至有D有埋K唱 玩全日都無問題 香港 dup個頭肩都無左

完

對面格離左右既心聲

我諗個消費動力由始至終都係因為平
講真深圳果d飲飲食食, 香港都有啦 只係比貴成倍價錢咁解

夠晒環保 循環再用

有錢人坐飛機去外國渡假
窮撚坐港鐵上深圳渡假
咁都比人屌

估唔到用三星既人咁垃圾
以後唔用三星了

大家無視呢個post
唔好正/負皮
亦都唔好回
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
唔好助長啲吹奏支那嘅打手
由佢自己推

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

深圳出番香港個人工好多樓主都可能會考慮

見一個法覺封一個

佢地覺得香港人既錢應該用黎養香港既地主先係正確

唔該樓豬
今星期有著落喇
xi cha 酸菜魚

重點無錯丫 係大件夾底食

但問題核心係香港既地產霸權太盛 地主太屈機 你比緊既錢大部分係用黎養班地主 唔係for d 食物 同服務

只有邪惡的骨髓吸引到我返深圳
其他不了，尤其是食
就算麥記呢d大集團我都信唔過

良心餐廳

香港乜都加, 係人工冇加
真係唔想助長香港經濟

屌你老母

多謝哩個濕鳩政府

咩骨髓

同埋見格離講下夾公仔機 竟然有保底機制